推返一點半遮打花園&有用post!!! 咪再屌自己人!!!體現民主精神!!

1. 行動post!! 1點半遮打花園!!

2.咪再屌自己人, 係 最理想緊係個個都會勇武救人, 但呢樣野你急唔黎 唔係個個都突破到咁大個心理關口, 你可以宣傳 但唔係用屌既方式, 你應該屌鳩政府 唔係同路人

3. 緊張關頭就唔好唱歌分心啦
唱歌加士氣係平時做

4. 每首歌緊有人鐘意有人唔鐘意 體現民主精神
多人想唱咪就下佢地唱
唔想唱就唔好唱 之後提議換歌 or唔唱
唔好狂loop一首 尊重每個人感受

推

幫所有p牌推行動post

push

有無dress code

Push

香城online最完整滅煙教學

各位手足幫手推埋依個
滅煙組快速既滅煙對於保護自己同後排好有用

另外各位一定要出去支持美國人權與民主法案!

樽鹽係咪現有最好?

人呀
遮打呀
1點半呀
一陣就到啦
要見到全部人呀

smart casual